隔離枱個阿媽屌到佢個恒管仔淨係敢望住自己個龜頭😂

伯友：家下屋企好有錢呀？讀埋啲屎片學費仲要貴過人！叫撚左你retake DSE...
恒管仔：咁啲同學個個都入大學...
伯友：你真係當恒大係大學呀？？

伯友好波

8/10

樓豬借啲意又撚含

又有恒大仔唔敢反駁浄係入黎負皮
谷到塊面紅哂

Dllm

咪撚扮恒大仔啦！=,=

恆大人片布全球

咁恒大真係大呀嘛...

冇恒大朋友入黎平反下

浄你老母

我啲家事關你撚事牙

Sorli我唔識打中文字
用開手寫板🤥

師兄幾令囝

弱智都入到恒管🤧

恆管唔係弱智學校黎咩 匡智會架嘛

咁樓豬你係咩大？

我能仁十二門徒

推

麻省理工唔係大？

能大都係大
點解恒大唔係

入恆大好呀， 中國踢波好搵錢

咁撚搶口